大快活啲水吧係咪有超能力？

星期六日早餐時間咁多人

黑衫揸咪條一次過講
「行街華田行街凍水行街奶茶行街綠茶可樂少雪凍啡兩杯行街華田行街凍水行街奶茶行街綠茶可樂少雪凍啡兩杯行街華田行街凍水行街奶茶行街綠茶可樂少雪凍啡兩杯行街華田行街凍水行街奶茶行街綠茶可樂少雪凍啡兩杯」

水吧條友又出到嘢飲 又未聽過佢會話唔記得

下次揸咪嗰個一講，你即刻走去水吧同個阿姐講同一堆嘢，你就會有有多一杯免費嘢飲

再喺門口賣俾人
買樓不是夢

仲諗緊買樓？！做到國家主席啦！

即刻拉post, 一陣個個有樣學樣

乜都出一堆 唔夠自然有人出聲岩用就會拎走

係 水吧佬根本無聽

求其出啫，嚟嚟去去咪又係嗰啲
唔夠前面會講架啦

水吧位無飛仔睇咁mean?

邊有時間睇

有電腦睇住嫁

個個電子化左好耐啦

尻出，岩用就拎

一定要睇架bo
有d撚樣又小冰又小甜
一時又走咩走物
無可能鳩岀到

咁黑色衫仲係度讀乜撚嘢？

你點記的

鹹雞？

仲有個餐叫做大食

你仲勁啦 記到仲專登上黎開埋po

呢幾年未見過人叫喎

啱啱先聽完

水吧d野飲一早就整定一半架啦

其實係同執餐嗰個講

乜都出曬 然後有人問係咪小甜 就話係

走甜就話整緊

聽到就唔駛睇
聽唔切咪去睇一睇

講真
大家樂 美心mx 兩間都慢過大快活好撚多

你都係返去時代食啦

水吧有單可以睇

屌你老母啦

時代都識電子化
大家樂會唔識

都可能有聽大約沖

下 咩撚都沖 岩咪扲囉 好易姐

成日都漏嫁喎
少冰少甜又永遠聽唔到

我果間聽到個黑衫其實係有節奏咁讀, 有聲調高低配合節奏
易記好多

其實人地有機睇

有晒飛仔有晒mon
有時都喺度諗企頭嗰個讀嚟做咩

聽concert咁

就係見水吧好似冇moon

黑衫其實DJ黎

做得耐你都得
同埋沖一杯嘢好快

成日覺得揸咪條友就好似樂團指揮咁，佢叫密啲，班手下就手快啲，同叫咗啲乜好似冇乜關係

新移民

講緊大快活呀盲毛

你都記到啦

講俾d客聽架咋
D餐未出無得執 行行企企又俾d客藐 咪扮做野囉

人多點會得閒理少冰少甜就當正常
係走冰真係要走麻煩啲

突破盲點

未叫之前一早斟好哂
聽嗰個負責分貨就夠

唔係賣av 咩

個餐盤上面有單，使咩記

有聲

鳩出 啱用就拎 我飲開齋啡所以每次都要催先有

奶茶/咖啡/檸茶會出一堆 （因為一定有人要）
專注聽其他野飲

咁多國家你唔揀...揀啲會俾人高射砲處決嘅地方

樓主路過都記得 人地專業點會唔記得

揸咪會講嘢飲㗎咩
去親啲分店都係執完嘢食最後有個呀姐望單沖俾你

福食

唔怪得每次嗌少冰少甜永遠都係冇

真
唔知點解

佢哋包外賣快手好多

係 我以前做過大快活水吧都係咁
個阿姐都係咁教我
因為根本無可能沖得切

我一睇第一時間就覺得個水吧佬都係咁嘅做法

即係其實乜都鳩沖定一堆
反正實有人要

之前黑松露炒強+脆皮腸+炸魚呢類就係叫呢個名

跟住讀咗出嚟

樓主就係出嘢飲嗰個

錯左 黑衫阿ger 會屌柒佢架啦

大快活檸茶好好飲
係點溝出嚟

洗鬼睇

黎黎去去都係個三四款
邊款少咪斟邊款

你都翻躝翻去睇你既老師算啦

燉最快

係咪你冇俾心機聽水吧老師講嘢

你咪以為佢小甜左比你

我個邊係叫黑松露
汽油味好撚正

可以幫個開mic呀姐報名參加rapper 大賽

條命水一早整定

笑到我仆街

做多你就識㗎啦， 十幾年前啱啱做嘢做兼職水吧，同大快活嗰啲黃金時間差唔多， 開頭係會好唔慣同埋成日要問返， 慣咗之後就會寄晒入腦㗎喇好快。

檸茶奶茶咖啡 凍／熱
倒定幾廿杯實冇死

入面廚房係咪都有mon
咁讀黎做乜

有道理

叫少甜都撚樣

凍檸茶狂出都得

其實係樣樣都沖定幾杯，叫乜就比乜

個啲少甜走糖點出定先

一早沖定

原來真係咁
我都係估估下

凍檸賓呀

淨係記有少字個啲?

凍撚水點出？

唔係以為嗌完先沖下話？
入面凍檸茶十鳩幾杯沖定晒
係嗌完推杯野出去

搵野做，扮有存在價值
同啲科幻片母艦駕駛員ABC一樣，個mon出咩就大聲讀一次

樓主金魚記憶

大快活少甜都係走甜再比糖漿你
冰就算把啦根本唔會少

靜靜地賺唔得既
本身下個月去貝沙灣睇樓架屌

如果有做水吧的超能力

大快活倒出嚟就係使乜沖

我覺得係語音輸入, 都係出飛仔比入面